問題係嗰制度

香港係所謂既「行政主導下三權分立」
大家都知政府係話晒事
咁邊個選特首出嚟 嗰八百人小圈子產生
但係其實咪又係中國派落嚟
咁多年情況都冇好轉過

歸根究底 大家太信賴個議會制度
當佢可以無所不用其極DQ人
簽咗衰仔紙都可以唔俾人入閘選
再加埋嗰啲泛民「關鍵一席」
建制派既種票 蛇齋餅糭既方法 自動當選嗰啲
令到議會失衡越嚟越嚴重
根本中國想要啲乜 香港就比啲乜佢

仲有好多人覺得贏咗選票就足夠 嗰啲代議士 會幫你發聲
咁多年你地張選票真係有用咩 所有大白象工程全部通過
議會制度只係一個假象 氹下你班友比甜頭你地
令香港人好似有民主咁 咁多年民主運動 都係冇進步過

係呀 遊行有好多人 一百萬 二百萬人
咁唔係應該好好利用咁多人嘅優勢 去做後續行動
而個結果係冇 大家唱K 拍手 集會 個個好似付出左好多咁
覺得自己盡咗公民責任 打個卡同人講我有去遊行
爭取到官員一句道歉 就拍晒手掌咁 5:0呀
結果都係未撤回 冇釋放義士 唯一得到嘅咪係泛民選票

醒下啦香港人
記住呀因為有人為咗呢樣野而死 今日再多一個人以死相逼
大家要做嘅嘢係推翻呢個制度 呢個極權社會
釋放梁天琦！